朗屏小心

朋友報料，朗屏有防暴警察